勇武送頭

甘唔掂，遲早自滅
我地大眾市民唔可以再倚賴佢地
係時候要有更大既經濟動作同宣傳攻勢
我呢家日日都袋住啲和理非既單張
隨時都掛起身
比起完全罷買，我地應該要做既系集中資金支持黃商，拯救翻我地社會根層商戶，唔好將啲錢求求其其放銀行就算
而且要多宣傳下好似612 基金 依一類既眾籌，唔系想支持都有困難
同埋要呼籲身邊既朋友積極表態，唔好再縮埋做港豬，利用自己既社交媒體去響應文宣指控既宣傳

而重要既系
大家要緊記5大訴求，呢場已經唔在係一場無方向既抗爭，而且仲會系一場漫長既戰鬥，號召同感染身邊既朋友好緊要，唔好放棄接觸藍絲

Blocked

點解